E=mc^2 E=mc delta t

咁姐係c^2=delta t ?
利申:2012 phy 拎1

兩個m唔同意思
E=mc^2嘅m係mass defect

係

但如果c=delta t,咁點解唔係E=mc&E=mc delta t 或者E=mc^2 & E=mc (delta t)^2

2個c 都唔同 1個係光速 1個係specific heat capacity

因為磁通量改變